骨王真係好型 (異世界05 劇透)

一開始見佢係到講之前打工仔時候既事
以為佢會好似486咁做ON9野 衝出黎柒

點知...
好撚型呀骨王

加埋首BGM

前列線失守